大家千其唔好塞路 好想返工

好驚聽日班學生整個菠蘿係馬路
D車全部唔敢行
又冇人敢搬走佢

報警搵拆彈小組又搞勁耐
行路返工又驚意外被炸

唉 我係港豬 我要返工！
千萬不要啊

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

千其唔好啊

1/10

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

2/10

我要返工啊
我係警犬

3/10

4/10

5/1

6/10

有疑似波羅，諗起都驚。司機記得停車

7/10

咪阻我翻工啊

8/10

9/10

我要返工架

10/10